CUHK LLM in Common Law

現職公務員 三大數理jj 2:1
諗緊報唔報個pt llm黎讀下
本身自己對law幾有興趣
但對hku/city既llm冇咩興趣
主要想知cu個llm in common law workload係點
會唔會好多paper / presentation 定係多數都係mid term / final
因為始終有正職 淨係得放工時間同星期六日可以溫書
有冇讀過/讀緊既巴絲可以分享下

推

樓主讀緊？讀成點？

幾輕鬆 都應付到
鳩讀都A range

係咪真架
洗唔洗爛背case?

Open book
睇過一次書 溫過past paper實識

唔該師兄

絲打咩background
早啲報好啲
我舊年9月報 10月尾就有offer了

本身呢行做緊
已經有offer了 但有d淆
怕要背好多cases

認真？
我hku blaw讀到死都爛爛地grade

master同bachelor唔同level